請不要有太多希望

破釜沉舟先喺今次香港人勝利之道
唔好再開po話美國，國際會幫我地
人地冇任內理由 著數會幫我地
自己香港
永遠都係自己拯救
616